是日晚餐~日本拉麵+天婦羅，餓L勿入

幸好老闆話下午都多人
可以影到咁吉
我都驚

見到殘體字就唔開胃thx

110

殘體字

屌你嗰個叫炸蝦唔叫天婦羅

天婦羅垃撚圾

習慣會將有包實的炸蝦叫天婦羅！
話晒係日式
所以跟返日式叫法

日本都有炸蝦，同天婦羅係兩樣野嚟

唔值 完

50蚊可能會考慮食

簡體字🙄

呢d唔係叫天婦羅
係吉列炸蝦呀ching

又支那寶又殘體

你知唔知你講緊咩

佢就係老細

唔知點解諗起李斯潮文
香港人習慣將包實的炸蝦叫天婦羅！
將炸蝦叫天婦羅，啫係癡線，英文Silly

佢倒米就真